恐怖夫殺妻睡屍煮頭顱 女兒煮飯驚見殘肢

中國四川驚傳一起恐怖殺妻分屍案，一名54歲金姓男子因感情糾紛，殺死羅姓妻子並分屍，女兒在煮飯時掀開米缸，更驚見羅女被分屍的殘肢。
據中國微博網友指出，事發在瀘州的「維多利亞領秀」社區，自本月8日起，鄰居就未再見過羅女出門，羅女也沒和家人聯繫。警方獲報後進行調查，證實羅女已在家中遇害。案情指出，金男與羅女發生糾紛後，一怒之下將羅女殺害，更一度伴屍睡覺數日，兩天後將遺體分屍，金男把羅女的頭顱煮熟，把細碎肉塊沖走。周末假日女兒從學校回家，問金男：「媽媽去哪裡了？」金男直呼不知道，說是羅女離家出走。其後女兒煮飯翻開米缸，才驚見媽媽的屍塊，案件因此爆發。
就有居民在網上留言指出：「我的媽呀！樓下發生分屍案，還要不要我睡覺，電視劇情竟然在我身邊發生。」還有網友指出，金男和羅女是再婚關係，羅女曾是茶樓老闆，目前警方已經著手調查此案，並逮捕金男。（施旖婕／綜合外電報導）

媽媽去哪兒

到底見到咩先會get到係自己阿媽
諗下都覺得好恐怖
如果係我分分鍾以後都唔夠膽開蓋

痴撚線
個女以後仲點生存呀

咁兇殘都估到係邊個國家

舌尖上的媽媽

好好地蚛蟈地方叫維多利亞

唔差在做埋人肉叉燒包啦

香港都唔少 認真

個女一定好大陰影

睡屍

尋找媽媽的故事

中國好媽媽